{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006053",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "코와니"
    },
    "text": "コワニはクロワッサン、ビアンチョ、レモンアップルソーダ、栗豆、オートシャケラート、柚子ブラック、ストラッパーザート、99ダッチ、99ラテ、99ブラック、99ポテトなど様々なメニューをご提供しております。 クロワッサンは8,000ウォン、ビアンチョは6,000ウォン、レモンアップルソーダは7,000ウォン、栗豆は7,000ウォン、オートシャケラートは7,000ウォン、ストラッパーザートは5,500ウォン、99ダッチは5,000ウォン、99ラテは6,000ウォン、99ブラックが5,000ウォンと99エスプレッソが4,500ウォンです。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "お店のメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "クロワッサン、ビアンチョ、レモンアップルソーダ、栗豆、オートシャケラート、柚子ブラック、ストラッパーザート、99ダッチ、99ラテ、99ブラック、99ポテトなど様々なメニューをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "クロワッサンの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロワッサンは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビアンチョの値段はいくらですか？",
            "answer": "ビアンチョは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンアップルソーダの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモンアップルソーダは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "栗豆の値段はいくらですか？",
            "answer": "栗豆は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オートシャケラートの値段はいくらですか？",
            "answer": "オートシャケラートは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ストラッパーザートの値段はいくらですか？",
            "answer": "ストラッパーザートは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "99ダッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "99ダッチは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "99ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "99ラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "99ブラックの値段はいくらですか？",
            "answer": "99ブラックは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "99エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "99エスプレッソは4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 346
    }
}